最近買左個新router...

睇左好幾篇threads既討論之後
決定買部Netgear R7000玩下
但係自從頭果幾次speed tests上到幾百 Mbps 之外
之後既tests都唔過100 Mbps...

有冇ching可以幫到小弟

推

Lan 線斷斷地?

佢keep住上到網
又唔太似

98蚊家居100mb 上網？

有無試過reboot

8條線斷一條都會得返100mb
換左佢試下先啦

你要講埋你用緊咩plan先得架

樓主是咪PCCW 1G Plan?因為我部R7000都有呢個問題，仲要係換左另一隻都係咁...

係咪連咗去2.4ghz wifi呀

sure自己係連5ghz 唔係2.4ghz?

係,同埋係直接連lan線都會有呢個問題

係呀

我習慣唔連2.4
連左都會忘記番佢
以前用tplink既2.4G
佢實在太慢

HKT既1000 Mbps plan (好似係

初時我嫌佢野得3百幾 mb太慢
另外課左條線
等佢到左貨先try try佢🙊

條cat6線終於到左
換左之後好似變好左
但係點解就係上唔到1000 Mbps bps 左近既位

自推

cat6太渣 無cat9唔見得人

86既極限到左
要換FC

+1
前幾個月上到去900幾Mbps，但係唔知點解依家得返300幾
唔經router直接連modem都係得咁多

都買左
惟有用到壞先

樓主試下將插router 條wan直接電腦試下speed test 睇下去到邊 你個plan係1000M 大約會有9xxM

之後再插返去router 再來多次 都應該要有9xxM 咁上下

WiFi 果邊個變數太多 都係試下唔同version 嘅farware 睇下邊隻好啲

我屋企得部laptop
咁個lan adapter會唔會有影響

睇你adapter個spec係咪食到1000M咁多 宜家通常都食到嘅

唔該巴打

得閒reset下

reset modem定router

router
我用左一排 會無啦啦慢左又高ping

用R7000 flash merlin啦

巴打可唔可以講多少少
已經開始唔get

垃圾機黎
之前見人吹到好好咁
就試下收部2手返黎換左屋企部totolink
點知仲撚衰，wifi勁唔穩定，每日要reboot完先正常返一陣
on99 即刻放返佢

試下降V1.0.7.10_1.2.3
用緊冇問題

有冇lin

R6300V2開心5年中

佢唔比人downgrade
down到去9.28就話人地
the firmware is not compatible with your router

示意圖係隔離苦主度
Netgear R7000 問題

試下

咁可能封左

用1.0.9.42

9.88
9.42
點解其他人solve到我solve唔到架
定係本身上網唔是1000M...
netvigator應該都係1000M光纖入屋?

有 solution r7000
Wi-Fi 效能 @netgear R7000

係咁架 我r7000p都係咁，電腦連都有900幾，但WiFi 得百幾，整左好多次最多都係幾百，所以無理了